收1 BTC 有無巴絲打想放?

15000美金粒 我有10幾粒

我得0.002粒

點交易

Bitgo wallet

無問題

當面俾CASH你定點?

巴打想點trade

今日到現時為止升左 20%
報16,500 美金

照跟今日價買

17500$啦

咁你有無貨？

4年前已經開始玩
都係唔想放住 有排升

有無其他人放

黑錢上唔到平台?

黑錢既話就唔會買bitcoin啦

有野放

就係黑錢先要買bitcoin

有7粒，每粒兩萬usd

應該話 黑錢就唔會收一粒咁少

點聯絡你

只係放少量 唔夠1個，有無興趣？

有